三位都係粉嶺被捕

請大家可以轉出去，呢3個無家人到

請搵佢地識嘅人去上水警署

1. 劉嘉柏

2. 楊敏莉

3. 謝邦權

三位都係粉嶺被捕

推到有人認

Push